強國人地鐵大聲播片播語音

on9 宜家成車都係強國語 係咪無錢買headphone

你又唔行埋去同佢講

咁多個逐個同佢講？